今晚股災定爆升？

減倉落袋為安先

股災

升災

All in左 uvxy

升熔三次
直接休市放假

聽朝起物 財主

自

尋日入左D sqqq, 今日放唔放好?

大家一開就上蝕好冇?

點啊頭兩個夾埋係咪打和

暴拉（爆升）
唔好輸信心

聽日可以買樓

確定係股災唔使再拗

賣

輸死你

biden rubbish